[I/A] 新出 BTOOOM!オンライン 驚爆遊戲

岩岩睇GAMEWITH 今日出 睇下有冇同好玩, 不過IOS DL完宜家好似有問題玩唔到

睇片好似幾好玩

有冇AN 巴打玩到嘅講聲

AN:
IOS:
IOS 如果搵唔到search - asobimo,inc. ,求奇揀隻game, 拉落去developer apps, 係個list度就會見到

官網

gamewith

再補多條片

block ip, 要用vpn

一開始有冇揀女角??

有得轉女
vpn gate好撚慢

好想玩 但唔識vpn

an機玩唔到+1

暫時vpn 玩都ok 都順,拎到第1,2

ios的話係app store dl openvpn
之後電話上

揀日本 (揀個速度快) > OpenVPNConfig file
是但揀1個, 之後會連去個app, connect, 再開game 就得

轉女洗唔洗用石,睇唔明日文

好似好正

佢本身已經送左轉樣石俾你 唔扣抽野石

冇錯, 可以4個frd 開房自己玩添

個畫面手機game黎講好撚靚
但都幾悶

Ios入唔到game...

公式戰其實係咪有隊友？
我見人就炸

入唔到